估唔到我動物台鷲巢巖都會有今日

小你老師比成枱老千做鳩我
輸撚到好似開司咁

勁

屌你老千